成日講200萬人係一小撮，咁個500萬做咩唔出黎反對呀

我就睇下500萬人有幾多出黎？

要供樓不了
搞咗移民不了